十年女神

由佢20歲到宜家30歲都覺得佢好正
人靚 心地好 冇乜負面新聞 宜家個啲20歲都吾夠佢玩

YOONA先係真女神

識貨

yoona
taeyeon

元英同有娜 正啲

最衰有少少o型腳

完全冇得比 吾同level

識玩

到而家都未搵到個靚得過佢既

好憎老閪時代
但呢個真係反唔落

點解憎

冇人能及 真係神級

李勝基

都好男人嚟嘅 話哂公開追咗幾年